【達蛇勝愛派對】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLII

#StandWithOzil

new post lm

細梅新頭

迷拖留名

topic

勝愛派對

你估我係你咩山陽清

iwobi

0-1

On9

電

CLS

屌cls

k31正一on9仔！

屌

咩料 51秒

躝啦達狗

唔出saka即柒

都未開得切場波就失

樓主燈撚到

今天出甚麼人 請問達sir

睇吓而家咩比數？
我都唔會燈到1分鐘失波

Yes

又無var ? 舉腳過高

廢坦躝

電欺係咁屌 坦克

屌 唔好jer

on9 k31全部人報越位陷阱佢自己一個死跟

對Psg有球都係幾十秒

捱夜睇波你同我一開波就失 會唔會太對唔住球迷

唔知玩咩陣式

想訓了

仆街岩岩一開條link就見到失波

對面逼你中場 爭氣啲得唔得

波都未撚掂過 就比人入波

跟人走無睇波 弱智

k31

2020最後唯一不敗球隊

屌你老母又輸死球

坦克第一日踢波？

垃圾波

訓得

咁快就一球

好亂

牙狗輸呢啲最叻

無舉腳過高？

K31想幫saka r份肥約

點樣唔屌呀咁樣包越位法

又輸埋啲柒波

最衰都係樓主
樓主個topic燈力極強

愛記客win仲有2倍

靠你喇

想點...

下下裝越位冇風險？

76 頭寒啦

都未坐定就失...

一開電視就失波

All in

On9 po頭

即場買反cup la清

笑撚死

唉 屌你咩

見親邊隊開呢個topic都瀨野

我見到養和已經hea mark

咁撚快輸一粒

比狗

岩岩整咗個杯面 行返出嚟都未食得就輸咗

羊慢撚到

賽前唔知邊個話6場Cs 今場即失

喂喂喂 班反77撐達去曬冰

好野。屌你老母死阿狗收皮啦。輸硬比我愛。特登買定提子睇你班阿狗輸波

諗起波台老鼠

角大上

有都唔會吹比阿狗諗太多

成隊裝 佢去包 邊個有問題唔洗問啦

相信達蛇一定會反勝76個肥廢老

屌你唔係咁都幫到坦克呀嘛咁都唔係坦克錯我無野講

有冇link

今場靠燒了

大家都裝輸波都輸，依家得坦唔裝搞到比人入，唔屌佢屌邊個

Sleep

見親勝愛派對都勝唔到

雷斯個態度好撚西
成撚日唔傳懶勁咁

屌遲左開

角

逼害星期一翻都既手足

個頭爆個d都係咁

樓主燈到

半大gel得未

點解出坦話時話

屌，前面出nxxxxx條nigga都唔駛旨意有波入

自信撚

根據劇本，呢啲通常都會456

C8 好丁

有攻勢有機㗎

自己友發波瘟咪其中一個風險

出尼基達點追

禾b 差d

其實唔明點解d角唔係燒處理？

小兒麻痺爭啲入波

禾b

Iwobi!!

Iwobi 敗家
似 456

禾比報恩未

2&b差d

2&b真阿

打和都收貨

你on9個下咪由mina跑入去 都offside 洗乜追
佢一追入去就包哂越位

多謝2&b

驚saka 比禾b 爆贏掛

好彩佢證明自己

好野。屌你老母死阿狗收皮啦。

射得唔差啦

垃圾

禾b做到嘢

2&b都有威脅

差d又爆

Any link?

梅屎食塵

2&b應該有得剷草

走場真係

世梅好勁

又屌人
梅狗

以為2&b同連加特差唔多年紀
兩個都踢咗好多季

爭d有得鏟

比爾連躝得未

痴撚線，主場但球迷反應似作客

世梅自己包返

世梅

倫敦圖書館

我唔撚明 阿狗失波係咪VAR不適用？
對腳高過Luiz個頭 點樣冇舉腳過高？

證明自己係真阿，仲要扮可惜

禾b靚到

想問now講緊波個個係邊個 把聲好撚扮野

其實施巴路斯真係好一般

細梅個頭柒到

比狗個態好唔得 散步

英超VAR逼害阿狗都唔係第一日

方柏翹

Now 講波佬j夠施巴未

等睇阿仙奴青訓王入波

細梅唔錯

細梅做乜剪個咁嘅柒頭
以為摩連奴落咗場踢

2 & B後生好多

梅屎係fit左嘅

摩佬光頭wo

走場狗走到咁前既

世梅又一球

唔止var
係球証
我懷疑英超球証好撚多熱狗

比狗散步

遲咗開就已經0：1
又話達狗多cs

都真 但都真係燥
班球員又成班啞仔

兩腳兜口兜面交失都有得吹奏

有拖係中場搶就好

細梅染咗髮好似勁咗

整返黑個頭先
好唔得

出拿卡 巴丁啦 近排大勇

遠睇一鳩樣

世梅今場好癲

走場狗個頭

霉斯染到個頭咁，扮亞古路？

best young player man utd - jesse lingard

刷角機

比狗唔掂wor

其實點解放a14打翼

比狗而家爆唔起了

都市傳說嚟
達蛇深夜冇西波都係

C8今日做乜春

阿狗真係全部偽黑尻來
跑又唔得 撞又唔得

我愛當阿狗係榴槤咁食！嘩哈哈哈哈哈哈哈哈！

前又世梅後又世梅

走場狗幾搶鏡

翼要識扭波等人上
羊唔識呢招

c8 交失咗幾球
輸波個罰球都係因為佢

下場出mary試下la

0:2未？

細梅白頭佬

走場狗咁都有得翻生

愛迷癡線佬

細梅個頭好型棍A_A

仆街唔通全世界得達蛇識用世梅

細梅幾勁

梅屎好撚廢呀

真 重生先兆

Now 又鳩Up 話世梅包越位

N30 out saka左翼 羊正前

以為....

幾勁反而比比鳥未入局

坦克想走場

白頭佬

買埋莊拿芬達過黎 德國連線

細梅>雲迪克

遲咗開 點比人入的

牙坦唔係又傷呀

迷梅黨

坦又傷

哇我成口血

死球解唔到圍

條友做乜鳩

細梅+洛夫雲

新走場

又要出saka了

條爆閘狗好撚煩

冇人理佢仲係咁講

又係賭到痴線

躝啦你

屌坦克比人撞扁左

出saka未？

佢波post啲傻鳩黎
之前試過吞自己啲精

電腦可以用咩睇

唔知
佢之前賭波輸到吞精

屌你老味 傷完又傷

見到坦咁撚樣有啲掛住夢遺

坦克即刻又傷返？

玻璃製坦克

叫坦克
但咁玻璃

nxxxxxxx條nigga憑咩打正選

有無巴打cut電欺失波咆哮個下

有無手足有link?
啱啱返到屋企....

咁撚癲？

坦克真係

Cls 咁樣用換人名額

又多一件走場狗

iwobi已經慶祝左

呢球咁撞咩坦克都唔掂啦

新契仔

我都想要link

坦真係好撚廢

新走場狗？？

坦又傷😂

報恩未

奧巴+拿卡都要讓位

佢賭波輸錢輸到傻
之後打飛機食自己啲精
再瘋狂刷牙 你入波post問應該會有圖比返你

一早唔出坦咪無事

點解係nkxxxx打正選

人地安 76 同 duncan ferguson 幾 close

包完越位輸波然後走場？

又傷

又幾個月

坦克累輸波就走場 新細梅

新走場狗

saka真係行運

坦又傷 甩埋臼

傷埋隻手

真係saka

斷手？

求link

躝啦
場波完啦咩

真走場狗

又一個左閘甩骹

一開波就出saka咪好囉

失左一球走先

冇人想

仆街, 坦早d傷啦屌

坦真係on9

又4個月

大衞雷斯真係內鬼嚟

成日幫對面助攻

又走埸

痴撚線 新.走場狗

屌 改親勝愛派對都含含地

愛狗同佢助教都close

真係十個左閘都唔夠用
抖完一兩個月出一出又傷

咪再踢波啦 2條玻璃攪到左閘長期無人

左閘位係咪得saka冇受詛咒

on9 ga wo

2&b 開心舞 跳埋一份

又係左閘甩臼

坦正玻璃食屎狗

坦可摸以俾負分

係舊患定佢真係咁易傷呢

呢球講真邊關雷欺事

口又傷手又傷
外強中乾

晨早正選saka啦屌你

隻隻左閘都斷手 幾時請鐵打

出saka未必係壞事

夠膽就開樣

唔知邊個po過入黎

原來2禾比有份慶祝
259

兩件左閘都玻璃嚟

米燈

咁快冇左個換人

saka

因為saka其實係替工唔係左閘黎

屌你老味坦克一見唔對路即刻走場

阿狗閘=玻璃？ 比狗出番又廢過西 比叔打算啦

屌膊頭都傷埋
波斯尼亞附加賽gg

Tie仔下場出到未

Saka正式上位

垃圾狗k31,唔想踢就咪撚踢啦

搵戰犯係咁
唔係捉沙卡就捉雷斯

做咩佢已家咁撚易傷，以前明明點都唔會傷咁

牙坦都好忍得痛

係咪風水唔好

牙坦luk教？

Kola

痴撚線。。。。。 玻璃坦克

on9走場

nigga跳舞好叻

玻璃坦

Saka近排明明咁fit 一早岀咪好

又甩骹???有傷三個月???

包完越位就走場

是但啦，達蛇同雲加一樣鐘意草印花

k31一早唔應該正選啦
屌失撚左球波仲要走場

又甩骹

堡堡

波斯尼亞gg
tank踢唔到附加賽

坦狗走場

出嚟push JJ插雪地求LINK

大隻=易傷

Saka睇嚟又係另一個比狗嘅故事
一升上嚟就係因為正選係咁傷而有得踢，仲越踢越好

是但啦 少左個換人 唔洗見到Willock

出名25 愛狗一黎就反雲

都可以屌下佢解圍解到咁

傷多過踢
掛靴啦屌奶星

係咪咁邪
定係saka太有運

footybite啦

上半身太重

班鬼佬旁述話失球既責任係雷斯

賣得

坦不嬲都玻璃嘅

踢開左閘都要傷膊頭

比同梅既默契好差

又要勞煩Saka

牛龜咁大隻都咁易傷

坦人工仲要咁高

Pm普狗

好撚睇條玻璃狗唔順眼

屌⋯2和比好鬼勁
點解我地就係nxxxxxx

屌 咁大隻有咩用
早日康復

好彩仲有兩個閘用

唔覺入到波

佢似唔想踢閘

搵個中國師父一下搵惦

唔怪得d黑鬼個個宣明會 咁先唔識傷

debuchy慘d 明明唔廢
kola係廢

愛華頓今日好撚勁wo

愛狗賣撚走佢

平時咁撚撞得

我聽嗰個話係坦包越位太早郁

點解ozil 可以唔理下k31
見k31行過o10唔理佢慰問下

半大24

成班一陣又要俾達蛇半場屌一屌先醒

迪布治未傷之前幾勁

攻下 baines 果邊啦

Debuchy 一大傷出黎比人整傷
上季係法國踢得好好

嗰陣佢德甲tots同free 仲以為阿狗執到好嘢

沙卡又交失

班鬼佬下下甩鉸都係要開刀
去唐人街搵個鐵打佬托一托搞掂啦
洗撚休息咁耐咩

下下俾人捕哂位都照傳落去

比狗個邊比人睇住攻

睇下達蛇下半場可唔可以屌醒呢班友

佢復出個場都勁

到時醫好隻手中左武肺

因為佢唔擔心k31
k31刀都唔驚
但咁易傷

我係燒直頭想屌9佢啦咁撚玻璃

未剷草算係咁
雖然一陣就剷

Xhaka都係德甲best XI

有冇Acestream link?

遇劫嘅坦>>>>>>>>>>>>場上踢波嘅坦

c8 今場做乜鳩？

可能傷到習慣
麻目

唔屌佢都已經俾面佢啦

已經第2，3次一復出優傷

搵枝跌打酒捽兩下咪得囉

俾人逼到仆街

鏝上次唔係都唔夠一分鐘就失咩

位都唔走下

原本第1次傷 比比烏踢得mama
點知出番黎又比阿奴杜條仆街推落廣告版
之後比比烏攞完經 開始踢得淡定左就好勁

debuchy咁就玩完

宣明會

Ceballos box to box都得？

達狗=拖肥擺係阿仙奴超過十年既針

呀羊,,,,笑死人咩屌

捽咩鐵打酒丫，飲啤酒啦

好似當年張狗 又會走

C8今場唔撚得啵 散步+狂失
出托得唔得先？

Nxxxxxx算係咁 好過拿卡

今日正式燒著我, 忍撚左佢好耐

佢無腳波踢中龍門

力架

30好撚廢 去籌款啦屌

同燒一樣
場外就胸狠
場上毓民

基迪亞似射手

霸氣杯踢得好

一個長波就破左阿狗前場逼搶

禾b又飛機 真阿

馬天lily 去左邊

iwobi 又報恩

nxxxxx成個朗拿度咁

2&b

龍都唔中
如果係拿卡入撚左啦

和b

愛字頭仲入肉屌
我地轉邊慢撚到西

禾b報恩

獨食閪

NXXXXXX加油

比比同羊算係咁 返到咁後

好彩係 iwobi
我禾入左啦

好在係易和B

諗起記者會既愛記會歌

人地猜波猜得好過阿狗

應該會妹妹下妹到個波離腳比人搶左

明顯報恩

馬天去左邊後備都冇？

明明k31幫佢擋刀都唔關心下佢

真

咁佢本身真係射手

朗拿度就又咗啦

pepe

和b交足戲 仲要俾個失望樣

踢乜撚先成隊

其實對面高我哋兩分
輸波好正常啫

Saka Cls

saka 俾青蛙靚

saka 真係幾勁

禾b用第二個方式效力阿記
我地打多個都會輸？

呢D逼搶笑撚死人
睇下琴日車狗啦

Saka依球幾好

水貨冇力

iwobi射波如射尿

加油 你打得好好

Saka

比比

個失望樣其實陰陰咀笑

nkxxx

2&B

Nxxxxxx!!!

SAKA GING

黑鳩廢鋒入波

個人幾鐘意拖肥7號

好靚

GOAL

巴丁=丙朗
NXXXXXX=真朗

真係靠佢carry

Cls

Saka又做到野

死左腳

Saka快啲續

Dllm saka!!!!!!!!

Saka又助攻

SAKA 真核

一反就入了

痴線saka

半大gel
1:1
saka又助攻

又講中

殺卡仔好波

saka勁咗好撚多

又assist

黑鳩

黑鳩廢鋒

好撚靚

saka fit撚到

NXXXXX

Saka on99

傳定射都靚

打比宣明會

真係唔知隻力架迪亞有咩勁
搶點唔得、速度唔快、對抗性低、射術護波一般

Saka勁撚到on9!!!!!

收曬你班反達狗皮

竟然入波

Saka好撚勁

坦克而家係咩心情

saka比得好

Laca bye

迷尼哥了

燈

saka勁到

好撚勁，快d續約啦屌奶星

SAKA

Nxxxxx真射手

屌你saka bb

N唔識串

係咪要多謝玻璃坦

saka好撚勁

不過反黑鳩都好
拿卡唔會入到呢球

勁到

仆街 saka好撚勁... 可唔可以留低

Saka 10萬周薪都抵啦

仆街買咗客主咁快追和

愈反愈勁，屌

每日5蚊

勁到仆街

Cls sala
死開啦走場狗

saka 愛死你啦我

又有善款

saka靚到

Saka越打越有

吳基泰

Saka好撚癲

宣明會連線

SAKA半季進步左咁多

Nxxxxxxx

個個讚saka唔理佢

saka打閘同翼差咁撚遠

坦走得啦

Saka助攻王

話事話 好彩禾b守saka

「黑鳩廢鋒」

Saka要正選啦

saka助攻王

拿卡又攞落黎修正先射

宣明會黑鳩呢球又幾靚

真 係樣衰d姐

反nxxxx同我出黎

Saka傳得靚到

N乜春可以出返篇巴丁潮文

阿狗唯一一個識出波既人

k31可以正式收皮

唔夠快又腳短

坦超慘
之後仲邊有得踢

準到

想睇wilock了

入左

真 拿卡會控落嚟妹一妹先

都唔知出坦做乜 鳩

T3/Kola要走

Saka好勁

連登仔又輸

施巴路斯好麻麻

Saka同nxxxxxxx

Saka乜人黎 好撚癲

坦同T3點算

明明記得前排saka d傳中係落底傳底斬波出界
近排竟然開竅

nxxxxxxxxxxxxxxx

Xhaka 俾saka球through pass都幾好

留意到入波之後羊沙卡佢地過去攬saka

幾耐未試過有識斬波既閘
雖然佢唔係閘

@打老婆

是旦一個要走

🌚

Saka!

Saka 10個助攻
巴丁 10個入球
條左路好j

黑大哨咁撚勁

Saka...
N走位都靚

屌saka cls

踢佢老母啦,防守死球戰術都唔跟

燒

Saka傳中勁撚到

左沙右比

多謝助養人

已經冇option

今次焦點係晒禾b到
爺爺最後青訓產品

SAKA出波之鬼

新一代電話佬
NXXXXXXX

今場角大半大
乜都大
正牙

丁死人

英人

幾耐冇人斬波咁勁
幾耐冇人搶點咁準

奧巴今場好廢

長遠發展 Saka左翼定閘好

Saka轉打左閘啦

Saka明明季初仲笑緊佢同nelson玩底線傳底

黑9

如果t3 要走就真係似debuchy 既命運

好在坦有自知之明，扮傷換saka救世

坦克繼續傷都無所謂了

係wo, 果陣仲係咁屌，已家佢就變左傳波王，會唔會進步得咁撚快

有T仔就推返SAKA上前面啦
SAKA 巴丁 比比

Saka真係激活左成隊

啊豬啊狗都俾到

Saka仔眀顯有下過苦功
之前個場對般茅啲傳中比人屌到7彩

又係屌邊個就邊個入
等睇C8遠射反超

八掛想問下呢度有冇人係上網搵link去睇？

得我一個冇反

反sa呢？

對抗性低又冇講錯嘅

輸左比禾b

Saka同Bellerin都係翼轉閘

佢打翼應該冇呢d波

咁撚廢
當年波斯尼亞世界盃都係佢守到下半場對阿根廷擺老烏
搞到差一分出局

pepe d 傳波決定好左好多

saka 都係輸比禾比

C8

Saka第一場正選仲底線傳底 依家進步咁大

求saka場場正選

細爆俾唔到

有人反咩

新一代慈善球玉

牙達好波

出坦應該係想等件25續左先

比比開始融入 有返d配合

超速左路

Saka快續

奧燒跑到尾

多謝傻坦，saka幾fit喎

打352
翼衛

saka過人勁好多

Ozil回防快到

黑鳩廢鋒真係有價好賣

Saka出波勁撚到

拉

記錯
一開波og

翼,除非有防中識豆住佢個閘位

上場佢成個上半場比人屌緊

真, 果陣兩球都無人守斬出界, 好似至係三幾場之前嘅事

燈咗

反nkxxxxxx呢？

反nigga仲有咩好講？

助攻同入波嗰個都不得了... 西鳩利

過咗今場開始有價

近幾場好似食左藥咁
除左呢球助攻
岩岩出黎 右腳傳去PEPE都做左個BIG CHANCE
呢場完左班重夠唔夠膽死開3萬週薪

Saka入場 成隊波生晒

咁比比冇得踢

c8 企唔穩
下半場換拖入嚟

Saka擺係果個位真係靚撚到 前鋒掂一掂就入

青蛙啲比波都好正

拜恩斯果邊好好攻
c迪比轉身都係慢

冇，做玻璃算

你唔好再燈啲？

變左傑斯

黑鳩廢鋒係拿卡

屌佢唔續姐

猁肯定mon實

一換saka 出嚟攻到啪啪聲

反2和b

宣明會或成最大贏家

nxxxxxx都幾廢

英冠唔要就走寶抵列斯升唔到班

未大傷過
比狗大傷完無曬加速個下

係 希望牙達會賣佢

我上場話佢踢得唔錯比人屌

比宣明會入波is侮辱

d2俾艾蘭杜域陷害

轉行做打手 保鑣

豬狗不如

之前Saka對般茅啲傳中真係唔掂

可以練定隻揪轉行

將坦改造到查奧爾咁打翼，saka打閘有冇得諗？

世梅今場

Saka其實本身係咪翼？

都截得多波喎

auba

羊！

細梅幾有態

打得咁好低薪過我爆 25了

羊

反杯ed
牙羊21

巴

Goal

auba 2-1

雷c 靚到

屌！！！auba！！糕

thx

Auba

2-1

雷斯

宣明會入 = 好波, 拿卡入=0碼先識入

成隊唔同左

Nxxxxx係咁舉手問沙卡要波但成日失

迷76死哂未

痴撚線，角球後臭燒癲狗式回防

CUP

都話贏九成

羊!!!

痴線Luiz

坦本身就係翼

nigga=nxxxxxxx

美羊goal!!

班友食春藥呀？勁到呢

巴打仲想邊個入波？

走kola

愈屌個啲愈勁

勁撚到

雷欺

美羊單刀好勁

轉行幫臭燒奶鞋底算啦
達sir守死球戰術咁簡單都跟唔到

心都酸埋

亨利

雷斯靚直線

享利式射法

真係打c迪比同拜恩斯兩邊就夠

Luiz勁撚到！

GGGGGOOOOOAAAALLLLLLL

真係比老婆清講中打爆施迪比

Nxxxxx仲想要多球叫牙羊比

享利

好撚癲

亨利式燙遠柱

勁👍🏻💪🏻💪🏻💪🏻

雷斯GING

迷76果班死哂未

羊又入，痴撚線

邊個傳?

雷斯特登用左腳傳

雷斯靚直

啱啱迷愛條傻鳩呢？

全靠宣明會打起個勢

一開波就屌30號 再屌埋奧巴 一屌就入

56k?

健康射

一模一樣

AUBA

亨利式燙網仔

呢球射到亨利咁

反雷斯又輸

享利上身

2-1 享利

sidibe係咪內鬼黎

完場先bin ok?

luiz

我都留意到 好集中
唔知係咪電欺襯托下..

大師兄真係返左黎

雷C靚俾

下？

當年收咧Nxxxxx已經搶咗球

同禾b夾左

靚呀，死角

我唔理邊隻閘走，走撚左隻垃圾梅先

雷欺直線

去到拖肥 佢已經轉身慢跑得唔夠快

頭先個愛迷入黎繼續串啦屌你老母

半場cup撚埋

對面個lewin 好撚賤格慶祝個樣

全力中出對面隻右閘

會員菠蘿包召喚

t3踢番閘
saka踢翼

仲以為會比nxxxx入多球添

沙卡

捉雷斯做戰犯嗰班去咗邊

食榴連吖喂

雷欺比得靚到仆街

依家啲兩翼入楔 中場企位好好多

條左路真係好勁

但射術係好
不過得一腳波

射手

白石清好波

奧斯爾今日隱形

亨利回歸！

auba 下走位都好享利

clean sheet比佢玩爛左

呢球應該傳會好D安全D

反骨達

唔好開心住，仲有60分鐘

愛條防線推咁上真係玩死隻閘

想燈佢入波?

屌你我見到亨利影子

希望燒有assist

高速左路

兩下就一球

佢有球回防跑得好快

呢d位射又得傳又得，前鋒會揀射都ok

燈神

差pepe怒爆拜恩斯

依球吹乜

有球差d入添

攻佢老母啦守100%失分

系

我開po未輸過

下個po要俾我開了

佢finishing有料
回後傳波啲基本功要練練

c8

達蛇屌打76

吹撚奏完施巴路斯未？

AUBA=享利

食住榴槤開勝愛派對

半場mvp saka

都幾廿歲人啦

C8 好波

我開咗

C8 玩波出事

柏翹係咁j c8

好嘢啊

晨早已經話左佢係射手

76既戰術黎 唔好質疑

玩咗幾次！

c8好牙煙

做保鏢，好似之前守護燒咁

... Ok

痴線ozil勤力到

你係阿仙奴第十二人

梁冠聰嚟

大舊佬同T仔都算慘, 前者好唔容易先搶到個正選, 後者無出過咁濟

🤯

瘋狂360轉

冇拿卡真係順好多

Pepe 施巴 個個都要扭兩腳

岩岩睇波 頭先阿仙奴14號係咪亨利？

條友有精神病唔好理佢啦

其實有打機就知，大半隊阿都可以成材
但細爆、洛克人真係百屌柒頭

好似以前藍斯啲禁區玩失波

大麻b keep到之前水平

見到愛諗起愛蛇

返去賣菜啦...

燒屌柒c8 叫佢咪撚玩波

講多d

屌原來係佢嚟

賣得好

羊享利式射入網仔

我未睇過佢踢

T 仔感覺對強隊要佢搶先有用

Ozil食左咩藥咁能勁

應該達狗落咗order會換走佢chur盡先

真，條仆街攞波咩位要2秒

沒女孩真係痴痴地 一陣你地撩佢 佢又口爆自己po上黎

奧燒老婆就生得 可能有啲影響

中場識轉身通常會成材

其實ozil 都投入左好多

世梅今日

入多粒跑去2&b面前慶祝拉屌

好記得佢頭1分鐘入波跑去慶祝

不嬲勁 係衰返愛狗

c8唔係我地嘅人黎

隻右閘廢到 未入前都係咁失位

咪呀 核突到有心理陰影

死藍絲冇卡叔咁既footwork 就咪撚玩喇

25b

肯定係爺爺叫佢落力幫達蛇

ozil幾有火

Baines 斬波落點好靚
唔好比位佢斬啦

坦唔好再出黎了

巴丁傷咗？

入波都要屌

個下插花好淡定
不過見佢落場狂屌人

Iwobi vs saka

都射左兩球上看台 算la

燒轉得好靚

快啲死

條撚屌英超一年作客冇入過波

Saka一拎波全場尖叫😂😂

奧燒視野世界級

燒個邊轉得靚

高下立見

有無人支持我繼續勝愛派對

邊個仲話要賣梅😤

對面個右閘鬼鬼地

saka好鬼有信心

唔好喇

沙卡除左識分邊仲識咩

燒勁撚到，級數高無得呃

佢有fifa視角

阿記46%左路

c迪比我之前j錯左 真係好廢

世梅復活而家好多中堅

廢係一件事 但冇可能比咁多空位羊好神奇

對面右閘廢撚到

對住saka同羊，邊個都怯啦

Mary 去左邊

Saka爆人唔講得笑

岩啦 比saka練波

無人mark會自己跌低

岩岩鏟得靚

勁過西班牙潮人

saka愈嚟愈大膽過人

入唔到多粒=反cup嘅信號

佢個白頭好撚型
唔記得左似邊個

比比鳥上前拉走班後防

C8冇壓力下回傳都比唔到位...雷斯拎波要移幾步修正，可以比得好d

一揚就過
佢心諗乜咁易嘅？

守撚到腳軟

藍絲波底好撚到

過多陣就開po

世梅今場其實都真係好勁

之前世梅點解會搞成咁

好撚牙煙咁剷

亞古路

我地達蛇冇失過多過一球

有冇條少啲Delay同順啲嘅Link

勁到仆街，原來係反愛

阿古路

愛sir廢

拉雲拿利

C8好撚勁

ozil中前場畀啲波真係又穩又準, 以後邊柒個再講有價好賣我第一個屌佢老母

利申迷燒

阿叔去左邊

宣明會靚foul

點估到細妹都有翻身一日

b2 亂鳩咁跑

韓琛

施巴技術好 一定要留啦 隊波無乜技術流

作客車仔

nxxxx 好勤力

即食即食，食撚左去邊

果陣愛狗教
又唔用佢人工又貴先話賣

世梅變返走場狗

now講講下波變打機

又黎呢d位

對面件右閘搞撚笑

反愛

宣明會好落力

4000萬希望得

牙達黎左之後就變左世梅

傷

最痴線係d first touch中前場有多一個好似佢咁勁就發達

無lala fifa

eve死球咁Q勁

痴線

C8拎落嚟靚到

集垃圾唔識用

啱啱有球換邊真係俾你玩fifa都做唔到

何蛇fans

ceballos控波幾勁

拜恩斯出d波係幾有威脅

操練受傷？

佢已經係我地隊入面最接近做到 ozil 做嘅野
雖然都有差距

先唔睇賽果 d傳控好j到 唔撚係以前一尾回後左右傳黎傳去

頭先仲要笑9渣卡向後傳

以前有多一個，卡蘇拿

Ozil?

同皇馬買斷啦好嗎

入完第二粒開始玩波 下半再hea等收皮

回家啦

轉會之前已經傷左

巴丁

67on9?

宣明會打前都落到咁後防守

達sir嚟到之後連細梅都踢得返起，真心癲

唔知係咪我錯覺，梅毒今場好似好波左

打交！！

紅佢老味啦

紅啦屌

老實講saka冇防守意識，c8幫佢補位補咗成分鐘

嘩 呢下痴鳩線

Who?

footwork 護波過人好過燒添

67 on9

踢法完全唔似啵

比比真係仲未好穩陣

Pepe 過唔到 baines

真 換埋禾確特入嚟同禾B一人整一粒

紅佢老母啦

紅牌啦話

死矛閪李察

鞋底去